點解英撚啲青訓會做得咁好？

睇返啲賽果
2017年U17世少盃
小組賽三戰全勝 入11球
十六強4-1贏美國
八強3-1贏巴西
決賽5-2反勝西班牙

2017年U20世青盃又拎冠軍

但有幾多個上到位

因為d球會呢幾年dup好多錢落青訓 班年輕國腳自然勁好多

U17個時有利狗個前鋒 曼城foden 車仔mount 富咸ssg 阿狗Nelson 全部同年超晒班🤣 好似仲有odoi 熱狗skipp

U20全部英超有得出 愛記alookman levin Kenny holgate
車仔 蘇蘭基 龍虎cheek 李城gray chilwell 跟本勁到痴撚線

咁多個青訓加埋都比唔上我巴出既美斯神，執柒晒佢啦

冇用，有料果d 會直接做大國腳
U 幾果d 打飛機既姐 你睇蘇難基條垃圾就知

早熟早殘係英撚特色嚟

細路踢波搵d 早發育、牛高馬大就得
過多幾年就見真章